[道歉post] 唔好鬧now既記者 得到傳媒朋友既支持好重要

無論係cap圖又好，剪輯都好，
而家搞番清楚件事就算

習近平冇話過只係得林鄭月娥硬推「逃犯條例」修訂草案

千祈唔好再鬧記者
千祈唔好再鬧傳媒
中立，願意幫助我哋報導真相既
傳媒朋友買少見少

拒絕分化

推

Pish

Push

NOW係好認真報導抗爭嘅真實，一定要還佢地公道。

其實原po都冇話過習近平話過
但係nowtv起哂鋼去話佢不法之徒

g chi now

PUSH

now淨係識話示威者掟磚
但狗掟佢地又唔講喎

人地CAP圖
同埋片段係話「消息人事稱」
咁話特狗被割蓆都唔係錯
有咩問題

係冇問題，但係的確係令好多人誤會左個意思
你可以話now TV用詞都有不恰當嘅地方
咁我諗只不過係因為佢哋想
保留自己喺市民心目中既 公信力

但我個人認為，大是大非面前
記者朋友嘅力量係咁重要
寧願多一個朋友，好過多一個敵人

唔好得罪佢哋
佢地本個自己人
依家唔係分化時候

佢地澄清係要架
如果唔係 萬一出黎個結果唔係預期
佢地就變左俾左假希望人咁
所以佢地講返清楚姐